其實數字貨幣真正嘅作用係洗黑錢 行賄 避稅

你以為比特幣係普通百姓對抗通貨膨脹同埋貨幣濫發嘅工具？
太天真喇

數字貨幣只會成為洗黑錢、行賄同避税嘅工具
因為佢去中心化，交易基本上政府係唔會查得出嚟

貪官可以通過數字貨幣輕鬆將貪款洗白
黑心商人都可以通過比特幣輕鬆賄賂更加唔使擔心畀人查得出
有錢人嘅都可以買比特幣嚟避税

本來政府要查呢啲已經難上加難，數字貨幣流通之後就更加冇可能查得出

普通百姓只會比數字貨幣害得越來越慘

有咩貨幣係唔牽涉數字？

咁數字人民幣 咪一條龍？

樓主唔識唔好亂講啦
比特幣用黎買雲吞麵架

啲人仲講梗買唔買到雲吞麵
人哋一早用Bitcoin買梗毒品軍火

證明你唔了解

貝殼

最後可能各國政府認廢呢d去中心化既貨幣
即係話真係有可能清0
老散小心勿all in la

起碼升到4-50萬先會禁用

駁吾刀

同香港警犬一樣, 你跟本唔明咩叫洗黑錢

一車車人民幣變btc

係用嚟買雲吞麵/菠蘿油

完美避開FATCA CRS AML，真正嘅大錢交易渠道
係賭一賭未來政府能唔能夠成功監管到虛擬貨幣交易

黑市交易幾方便睇吓暗網就知

我會用5% 身家買小小
唔敢睇低佢既升值潛力▪︎▪︎▪︎

你覺得數字人民幣同加密貨幣係同一樣野？

講得出數字貨幣呢個term, 你一定係支那人

加密貨幣係唔俾任何政府知
數字人民幣就係中共政府唔俾其他人知

所以只有佢可以用嚟。。

等等我門鐘響

虛擬貨幣會畀人誤解成為八達通、遊戲幣
數字貨幣先更加適合形容bitcoin

中國嘅數字人民幣係中國政府發行

同比特幣嗰啲相反

數字人民幣只會令中國政府可以追索每一筆嘅交易，令佢更加容易監視控制每一個人

石頭

認同。
唔好咁多藉口講咩數字貨幣幾偉大
買唔到雲吞麵？ wfc?
bitcoin對99%人黎講只係炒賣工具有得升就得
剩低1%用黎洗黑錢

有中央化監控最好最安全，銀行俾人封都係自己攞嚟，所有嘢俾政府控制最好

用石頭最穩陣